真正藝人-王喜

藝人係社會嘅作用唔單單帶俾大家歡樂

更重要係透過大氣電波傳達信息

唔為錢大膽發聲 好值得尊重

希望香港有更多依啲藝人

大埔道求解釋

唔表態只係話俾人聽你甘於屈服極權 怕事 懦弱

識人做老師都係咁 為咗份工 定真係覺得狆蟈好強大好開心好自豪係狆蟈人？？

已經分唔清

其實問心 唔係要你地表態
只係想你地深層次思考
你地真係為錢而唔出聲甚至支持克警
定係只係礙於身份而唔敢發聲？
真係好想知啲藝人係點諗

王喜真係做過警察，係真既警察

救過人

真心值得respect

大家睇多啲，就會喺推薦頻道度出現

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

有無人係cctvb做？啲藝人係點諗？
唔駛開名 只係想知個比例

條友上過大陸拍綜藝

依家仲有無？

想食兩家茶禮俾大陸佬踢爆左再封殺埋，咪冇得拍囉

咁就好喇 唔返蟲蟈可保平安

係就hocc 杜文澤咁擺明車馬反共
王喜呢條偽人算把啦

肯發聲嘅就係好藝人 其他唔重要

吊，賺中共錢再番香港反共，點睇都唔係食兩家茶禮啦

好心你要搞分化就落多d心機啦
咁撚hea

講事實又分化，明白

好似完全無事發生咁

藝人 偽人

推